覺唔覺D大學畢業無耐既人淨係識死讀書 唔識變通下

90後係噉

90 後係噉